召集所有想戒J既人士

岩岩怒J左三上以表決心
而家開始Day 0！！
有無巴打一齊

十卜 十卜

戒J身體好
唔想廿幾歲就咁殘
甩頭髮 講野口窒窒

一日一丁算5算嚴重？

叫我咩事

聖人mode時轉數好快喎

但係平時愈黎愈鈍

算!

凡事總有代價……but
I do

岩啦你
毒撚係要戒J